裝睡的情人 - cover

覺得好聽就留低正皮啦

push

唱得唔錯

下首可唔可以唱呢首

第一個chorus之前既音準有少少問題，入到chorus 之後正常返
把聲唔錯，幾乾淨，聲帶閉合程度都算ok（利申：我有學過下唱歌，我係以個人知識比意見，可能有主觀成分）

肥c叫我唱欣宜 多謝您先

多謝你嘅意見 (利申冇學過唱歌
我一向唔識唱低音 一壓低把聲就好似講野咁，解決唔到 另外聲帶閉合係咩黎

開頭偏 sharp

Chorus 有時 flat 左，把聲好似俾人鏈住春袋唱，好緊，要放鬆d

verse key有啲飄，chorus 喉嚨用力過度，句間尾音變咗sharp停
但段落尾音處理幾好

樓主把聲好靚 用咩錄㗎？電話本身個app？